［明日香港］支那物業管理公司爭地盤 勁過土皇帝 爽過黑社會

【防暴盾藍衣人VS木棍迷彩人】
【原來是物業管理公司爭地盤】
【勁過土皇帝 爽過黑社會】

防暴盾藍衣人大戰木棍迷彩人，打足四、五十米距離，他們不是防暴警驅散暴徒，而是物業管理公司爭地盤。山東臨沂一個屋苑的業主決定聘請新的物業管理公司，但舊公司竟然在新公司接手的當天堅守陣地，雙方大打出手，最後要警方到場調停。

當你以為就此了事，他們就去到另一個屋苑捲土重來。業主和保安爭吵？「這車我買了，給我砸！」不肯用指定裝修公司？斷水斷電！業主立案法團？不准成立！

天天數十個戴住口罩的紋身男拿著用報紙包住的刀巡街，令業主有家不敢回。有人直接賣樓搬屋，一了百了；也有人向物業公司遞煙送酒，叫聲領導。

#物業管理公司
#領導
#反客為主
#掃黑除惡
#有線中國組

大家一齊擁抱大灣區

萬里陽光司法

唔好意思借個靚位

厲害了蝗的國

點解成㗎車打爛都唔係暴動

冇共產黨後面睇住邊夠膽咁做

大陸好多呢啲物管公司都係啲黑社會做的

好痴線

唔奇呀
連執政黨都係黑社會去做

又天網工程 雪亮工程
評分系統
點解仲可以有呢啲嘢發生

黑社會都無咁賤格，恐怖份子又唔覺土共咁有膽
除咗用上咗位既ISIS來形容，唔知仲可以點形容

相反香港人真係黑暗中更見光輝
完全係同共產黨同支那人兩個物種嚟

好撚神奇

反話嚟清

中國人要勇武起上黎
所以先要有GFW
如果邊個拆到個GFW
真係民族英雄

咁都要查五個月

所以啲"同胞"咪走晒過嚟囉
講到祖國咁強大又唔返上去